转，变！

我还是放不下，因为心里总有忧虑感，因为这毕竟关系着饭碗，如果不把饭碗当回事，除非不用吃饭。而我是很怕饿的。但是，我开始有了不少的改变，比如：哪怕是不淡定，我也中午利用公司赋予我的时间玩会消失。上班，我不再做出永不迟到的承诺；下班，我会不吃羞耻的尽量早走。某种程度上说，我也是有意传达这么个信号：我爱广告，但我也爱自己。我也是人，我也仅是个人而已。虽然我心里有点忐忑和挣扎，但是我想这种改变和写好文案一样重要。虽然我还是羞涩内向的。